醫護為了你和病毒戰鬥 請你為了醫護留在家參與國際戰線

如果有關注最近國際局勢
或者你會明我講乜
萬一大陸真係在所不惜走上對外戰爭道路
香港人必定會成為炮灰

台美在疫情上仍然有合作交流同送禮
身在香港的我們有為美國做什麼嗎
如果希望香港發生災難時外國會出手
請所有手足總動員投入國際戰線
對抗五毛網軍
向鬼佬宣傳正確資訊
支持侵侵同美國
而唔係繼續恥笑外國同食花生

醫護為了你和香港仍然在工作
請你為了醫護留在家中做文宣
用翻譯加入國際戰線

當抗爭開始但你生活如常
總有一天你是要償還的！

唔好再比藉口自己
個個都攰個個都在犧牲個個都有壓力
但機會係要自己把握
唔好睇少自己
如果成功令一個外國人理解
就有機會影響好多事

請選擇你喜歡的國家
進入文宣戰場
不要讓外國繼續充斥五毛假資訊留言

咪再比五毛帶風向笑外國幾慘幾嚴重
又亂屌留學手足返香港
唔該香港人醒下我地冇贏過

香港獨立 唯一出路

日日係度講鬼佬唔戴口罩唔覺煩？
文化唔同
衛生教育唔同
觀念唔同
接收資訊唔同步

你一味係度串人唔帶口罩有用？
點解唔將你留言笑人嘅時間拎去同外國人解釋
好多外國人都唔知道香港所知道最新嘅疫情資訊
咁得閒就講解下比外國人知
見到五毛假資訊就去糾正

只有愚民先會比人帶風向仲好自豪咁笑外國人
香港疫情唔見得有幾透明
你開心條撚？

推

push

[國際戰線]有無人識reddit點打？有人踢爆r/coronavirus admin親中被人ban